export default {
    "header": {
        "menu": {
            "home": "La FIDUCAC",
            "alumni_call": "Alumni Call",
            "committee": "Le comit\u00e9",
            "opportunities": "Opportunit\u00e9s",
            "contact": "Contact"
        }
    },
    "footer": {
        "fiducac": "F\u00e9d\u00e9ration Internationale Des Dipl\u00f4m\u00e9s De L'UCAC",
        "social_networks": {
            "title": "Réseaux sociaux",
            "list": [
                {
                    "icon": "facebook-square",
                    "link": "https://web.facebook.com/equipefiducac/?_rdc=1&_rdr"
                },
                {
                    "icon": "linkedin",
                    "link": "https://www.linkedin.com/company/fiducac/about/"
                },
                {
                    "icon": "twitter-square",
                    "link": "https://twitter.com/fiducac?lang=fr"
                }
            ]
        },
        "schools": {
            "title": "Les écoles de l'UCAC"
        }
    },
    "pages": {
        "home": {
            "banner": {
                "title": "F\u00e9d\u00e9ration Internationale Des Dipl\u00f4m\u00e9s De L'UCAC",
                "alumni_call": "Alumni Call",
                "opportunities": "Opportunit\u00e9s",
                "carousel": [
                    {
                        "src": "\/images\/Photo-Amphi-1-1.jpg",
                        "altText": "Nos dipl\u00f4m\u00e9s apr\u00e8s un forum sur les changements macro-\u00e9conomiques et leurs impacts sur l\u2019employabilit\u00e9"
                    },
                    {
                        "src": "\/images\/Devanture-Institut-UCAC-ICAM-1.jpg",
                        "altText": "Visite du comit\u00e9 de direction de la FIDUCAC \u00e0 l\u2019UCAC-ICAM pour multiples projets"
                    },
                    {
                        "src": "\/images\/Defile-Catho-en-marche-1.jpg",
                        "altText": "Lancement officiel de la FIDUCAC en 2009"
                    }
                ]
            },
            "events": {
                "title": "Ev\u00e8nement \u00e0 venir",
                "join": "Rejoindre"
            },
            "about": {
                "title": "La Fiducac",
                "subtitle": "Qui sommes-nous ?",
                "photo": "\/images\/Equipe-2.jpg",
                "description": "A la Fiducac, nous d\u00e9finissons notre avenir tout en embrassant une tradition en devenir depuis plus de 35 ans. Notre mission estudiantine fa\u00e7onne notre vision. Mais nos anciens et amis \u2014 notre communaut\u00e9 unique en son genre \u2014 font de cette vision une r\u00e9alit\u00e9. Ils assurent la r\u00e9ussite des jeunes poulains. Ils aident \u00e0 forger un nouveau chapitre audacieux dans l\u2019histoire extraordinaire de l\u2019UCAC. Ensemble, nous garderons la FIDUCAC prosp\u00e8re et pr\u00e9parerons une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration pour montrer la voie.",
                "donate": "Faire un don",
                "icon": "info-circle",
                "join": {
                    "title": "Adhérer",
                    "subtitle": "Rejoindre la Fiducac",
                    "form": {
                        "title": "Lieu de service et poste occupé",
                        "name": "Votre nom",
                        "email": "Votre adresse mail",
                        "photo": "Votre photo",
                        "upload": "Envoyer",
                        "payment": "Preuve de paiement",
                        "school": "Ecole",
                        "select_school": "Sélectionner une école",
                        "promotion": "Promotion",
                        "submit": "Soumettre",
                        "language": "Langue",
                        "all_languages": "Assurez-vous de renseigner les informations dans toutes les langues avant de soumettre le formulaire.",
                        "payment_details": "Afin de confirmer votre adhésion à la Fiducac, veuillez effectuer un paiement et en envoyer la preuve en image (une capture d'écran du message de transfert ou de dépôt, par exemple)."
                    }
                },
                "pay": {
                    "title": "Cotisation annuelle",
                    "subtitle": "Régler sa cotisation annuelle",
                    "form": {
                        "email": "Votre adresse mail",
                        "year": "Année cotisée",
                        "payment": "Preuve de paiement",
                        "submit": "Soumettre",
                        "payment_details": "Afin de confirmer votre adhésion à la Fiducac, veuillez effectuer un paiement et en envoyer la preuve en image (une capture d'écran du message de transfert ou de dépôt, par exemple)."
                    }
                }
            },
            "activities": {
                "title": "Nos activit\u00e9s",
                "subtitle": "Les activit\u00e9s de la Fiducac",
                "description": "Les desseins de la Fiducac sont semblables \u00e0 ceux de bien des alumnis. Nous souhaitons cr\u00e9er une communaut\u00e9 qui puisse \u00eatre utile \u00e0 chacun d'entre nous.",
                "icon": "chart-line",
                "view_all": "Voir toutes les activit\u00e9s"
            },
            "stats": {
                "members": {
                    "icon": "users",
                    "text": "Membres"
                },
                "photos": {
                    "icon": "file-image",
                    "text": "Photos"
                },
                "events": {
                    "icon": "calendar-alt",
                    "text": "Ev\u00e8nements"
                },
                "awards": {
                    "icon": "award",
                    "text": "R\u00e9compenses"
                }
            },
            "elders": {
                "title": "Nos anciens",
                "subtitle": "Nos anciens partagent avec nous leur exp\u00e9rience",
                "icon": "users",
                "view_all": "Voir tous les anciens"
            },
            "publications": {
                "title": "Nos publications",
                "subtitle": "Retrouvez les publications r\u00e9centes de la Fiducac",
                "icon": "newspaper",
                "view_all": "Voir toutes les publications"
            },
            "newsletter": {
                "title": "Restez connect\u00e9",
                "subtitle": "Tenez-vous inform\u00e9 en vous inscrivant \u00e0 notre newsletter",
                "description": "En souscrivant, vous acceptez de partager votre adresse e-mail avec la Fiducac afin de recevoir des messages de nouvelles r\u00e9centes de l'UCAC, des mises \u00e0 jour et d\u2019autres e-mails jug\u00e9s importants. Vous pouvez vous d\u00e9sabonner \u00e0 tout moment \u00e0 l\u2019aide du lien correspondant disponible dans ces e-mails.",
                "email": "Adresse mail",
                "name": "Prénom",
                "submit": "Soumettre"
            },
            "contact": []
        },
        "alumni_call": {
            "title": "Alumni Call",
            "subtitle": "Nos anciens nous partagent leur exp\u00e9rience",
            "elders": {
                "title": "Nos anciens",
                "subtitle": "Nos anciens partagent avec nous leur exp\u00e9rience",
                "icon": "users"
            }
        },
        "committee": {
            "title": "Le comit\u00e9",
            "subtitle": "Le comit\u00e9 dirigeant de la Fiducac"
        },
        "opportunities": {
            "title": "Opportunit\u00e9s",
            "subtitle": "Les opportunit\u00e9s \u00e0 saisir pour tout un chacun"
        },
        "contact": {
            "title": "Contact",
            "subtitle": "Contactez-nous",
            "contact": {
                "title": "Contactez-nous",
                "subtitle": "Remplissez ce formulaire pour toute information suppl\u00e9mentaire",
                "name": "Nom",
                "email": "Adresse mail",
                "message": "Message",
                "submit": "Soumettre"
            }
        },
        "publications": {
            "title": "Publications",
            "subtitle": "Nos publications",
            "written_by": "Ecrit par",
            "loading": "Chargement en cours...",
            "publications": {
                "title": "Nos publications",
                "subtitle": "Retrouvez les publications de la Fiducac",
                "icon": "newspaper"
            }
        },
        "activities": {
            "title": "Activit\u00e9s",
            "subtitle": "Nos activit\u00e9s",
            "loading": "Chargement en cours...",
            "activities": {
                "title": "Nos activit\u00e9s",
                "subtitle": "Retrouvez les activit\u00e9s de la Fiducac",
                "icon": "chart-line"
            }
        },
        "events": {
            "title": "Evènements",
            "subtitle": "Nos évènements",
            "loading": "Chargement en cours...",
            "activities": {
                "title": "Nos évènements",
                "subtitle": "Retrouvez les évènements de la Fiducac",
                "icon": "calendar-alt"
            }
        }
    }
};